
Ноты из под пальцев, слова души,
Беру перо и мысли, и если я лишился музыки,
То я скорее всего лишился жизни…
Многие бывшие обижены на то, что музыка
Находится в моей жизни в более важной нише,
Простите, но это так действительно, пусть вы в глазах пестрите,
Но этот блеск бриллиантов сомнительный.
Если вы задумали уйти, то уходите,
Вы сами выбрали в этой картине место зрителя,
Excuse Me, если ваше самолюбие обидели,
Но только музыке принадлежат мои обители.
Она одна была со мной в моменты слабости,
Когда меня все отвергали, говорили гадости,
Вы показали скверные намерения,
Не удивляйтесь, почему никто из вас не внушает доверия.
Лишь этим нотам и словам открыты наши двери,
Я никогда не ждал, чтобы меня жалели,
Музыка первая любовь и походу последняя,
Самая красивая, самая верная…
Она спасала всегда, когда было плохо, ман,
Знала меня насквозь, была со мной, как талисман,
Любила показать любимые ноты, а я
Всё работал до седьмого пота себя не щадя.
И временами нищета била лишь по лицу,
Оплачивать счета долгов, медленно подходил к концу,
И видел сны, как будто с нею мы расстались вопреки
Всем нашим чувствам и отныне будто бы так далеки.
Мне задавали вопрос, я отвечал им честно,
Она одна занимает в мире первое место,
Ни капли лести, понимает тот, кто любит бит,
И если я умру душевно, она меня воскресит.
У нет души, думают глупые люди,
Я скажу иначе, она есть и об этом не будем,
Буду писать эти песни, покуда я жив пока,
